% Bitte die Kommentare hier SORGFÄLTIG lesen um ein
% möglichst stressbefreites Erlebnis beim Schreiben
% deiner Arbeit zu haben. Viel Erfolg :)

% Legt fest ob die Platzhalterkapitel mit Erklärungen
% angezeigt werden oder deine eigens in chapter_list
% definierten Kapitel.
% true = Kapitel aus chapter_list anzeigen
% false = Platzhalterkapitel mit Erklärungen anzeigen
\newboolean{isRelease}
\setboolean{isRelease}{false}

% Name des Studienfachs
\newcommand{\courseName}{Medieninformatik}
% Name des Autors der Arbeit. Der sollte bekannt sein ;)
\newcommand{\authorName}{Alan Eurich (Erste Version: Kevin-Horst Bratzke)}
% Geburtsort des Autors der Arbeit.
\newcommand{\birthPlace}{Frankfurt am Main}
% Name des Referenten
\newcommand{\referentName}{Prof. Dr. Max Mustermann}
% Bezeichnung des Referenten auf der Titelseite
\newcommand{\referentAttribution}{Referent der Arbeit}

% Korreferent anzeigen?
% true = Anzeigen
% false = Ausblenden
\newboolean{hasCoReferent}
\setboolean{hasCoReferent}{true}
% Name des Korreferenten
\newcommand{\coReferentName}{Prof. Dr. Erika Mustermann}
% Bezeichnung des Korreferenten auf der Titelseite
\newcommand{\coReferentAttribution}{Korreferent der Arbeit}

% Titel der Arbeit
\newcommand{\paperName}{Analyse und Evaluation von unterschiedlichen Schriftsatz-Systemen für die Anfertigung von wissenschaftlichen Arbeiten}
% Monat der Abgabe der Arbeit (Als Zahl)
\newcommand{\paperMonthNo}{1}
% Monat der Abgabe der Arbeit (Ausgeschrieben)
\newcommand{\paperMonthName}{Januar}
% Jahr der Abgabe der Arbeit
\newcommand{\paperYear}{2020}
% Ort an dem die Arbeit erstellt wurde
\newcommand{\paperPlace}{Friedberg}
% Art der Arbeit (bspw. Bachelorarbeit, Praktikumsbericht, etc.)
\newcommand{\paperType}{Bachelorarbeit}

% Wurde die Arbeit außerhalb der Universität
% angefertigt. Falls ja werden zusätzliche Infos
% auf dem Titelblatt eingeblendet
% true = Einblenden
% false = Ausblenden
\newboolean{isOutsideUniversity}
\setboolean{isOutsideUniversity}{true}
% Name des Betreuers außerhalb der Universität
\newcommand{\outsideSupervisorName}{Dipl.-Ing. (FH) John Doe}
% Bezeichnung des Betreuers außerhalb der Universität
\newcommand{\outsideSupervisorAttribution}{Betreuer am IWS}
% Name des Standorts außerhalb der Universität
\newcommand{\outsideLocationName}{Institute of interesting Things, London}

% Widmung anzeigen?
% true = Anzeigen
% false = Ausblenden
\newboolean{hasDedication}
\setboolean{hasDedication}{true}
% Widmungstext bestimmten
\newcommand{\dedicationText}{Für Jane Doe}

% Danksagung anzeigen?
% Falls die Danksagung angezeigt wird kann diese in
% default/acknowledgement.tex angepasst werden.
% true = Anzeigen
% false = Ausblenden
\newboolean{hasAcknowledgement}
\setboolean{hasAcknowledgement}{true}

% Abbildungsverzeichnis anzeigen?
% true = Anzeigen
% false = Ausblenden
\newboolean{hasImageIndex}
\setboolean{hasImageIndex}{true}

% Selbstständigkeitserklärung anzeigen?
% true = Anzeigen
% false = Ausblenden
\newboolean{hasDeclaration}
\setboolean{hasDeclaration}{true}

% Anhang anzeigen?
% Falls der Anhang angezeigt wird kann dieser in
% default/appendix.tex angepasst werden.
% true = Anzeigen
% false = Ausblenden
\newboolean{hasAppendix}
\setboolean{hasAppendix}{true}

% Glossar anzeigen?
% Falls das Glossar angezeigt wird kann dieses in
% default/glossary.tex angepasst werden.
% true = Anzeigen
% false = Ausblenden
\newboolean{hasGlossary}
\setboolean{hasGlossary}{true}
